邊間PEY性價比最高？

其實PEY係咩人先答？其實比搭經濟好幾多？

個位闊少少
WIFI收得好少少(都係慢
小食野飲會多少少
坐SAS
冇啦 俾人UPGARD既

自己有錢寧願買商務都唔會買PEY?

未試過 遲下去試下先
我其實冇咩要求 咩都冇都可以坐十幾個鐘

以下情況會買PEY:
1. 差少少夠分
2. 買PEY博upgrade J
3. 換PEY
4. 免費PEY

認真答你 中華航空PEY 尤其A350 係感受到勝過Y好多 座距闊 前邊挨後唔會影響你 獨立閱讀燈 野食好d 價錢又唔會好似CX差一倍

漏左個
公司俾

CX有Diamond 先好買PEY

Jal pey 可入 lounge

華航a350 pey好似幾出名 仲可以stopover係台北玩下